「行動」星期日民陣尖嘴遊行：帶廁紙

你們學我們，我們學你們！

「他們向警車投擲幾百卷廁紙，意味政府需要除污。」

2017年
林鄭「廁紙特首」

我星期日帶兩打，你帶幾多？回覆下面報數…

驚慌，你唔係 咁都話可作非法用途呀？

講完！

Ok wor

唔環保

Push

用左先

洗唔洗浸白電油

好撚唔環保wor...不過我預左比連登孩話我環保撚架喇

唔好on9
整到成地都係垃圾

同埋冇實質幫助

係， 用火藥推動嘅武器比較環保。 我冇嘢講。

其實厠紙係再造紙，係環保用品嚟㗎。

可唔可以唔好咁戇鳩，你扔廁紙咪一樣會告你襲警，仲要唔環保兼零損傷

Agger

班警TG放題倒蒸餾水又好環保呀
都4個月啦 仲咁港豬 你係啱啱放監定訓著咗
不如齊齊冥想念力抗議咪算囉 最環保啦 屌

掟膠水樽都話襲警，你以為掟廁紙佢就唔告你襲警？

有用就學姐

掟完點火會燒埋自己對手 難搞d
不過個效果就好型

你覺得如果成地廁紙
D人要點走佬？

拉

其實你可以選就地痾屎掟

唔覺有咩意義...漂白水就話姐

推

文宣都係咁啦

我唔覺呢個方法work
但唔認同大難當前仲要考慮咩環唔環保

同反環保第一討論區連登講環保？

Idea 係好，但係邊度會搵到架無人嘅狗車玩。
有人嘅仲唔狗衝嚟㩒低手足話佢襲警？
掉火魔 水魔 好過

以前有個案例，有人開香檳噴到警察畀警方告襲警。

我講嘅係藏有物品可作非法用途， 係和你飛帶去坐車路上既時候安唔安全。 星期日係和理非活動， 要從和理非嘅角度去思考喎。 和理非而家帶口罩已經係一個極高門檻嘅行為。

「權宜」

其實最緊要係喺 電視上面嘅畫面 吸引，記者有嘢港，國際文宣有嘢做。 係一個文宣活動，唔係真係要襲警嘅。我呼籲千祈唔好掟人掟警察呀危險㗎。

肯定又係果啲會出黎阻自己友打人
但見到黑警打人又唔見影果啲人黎

同意，真係好唔環保…話曬我哋起碼一百萬出嚟行

和理非都可用來宣泄，幾好

toilet papering ！！

掉漆彈好過啦

唔好晒野啦，效用又唔係大，同黑警倒食水入渠有咩分別

要除污意思可以有好多方法，地拖，掃把，粉刷，洗潔精，沐浴露，洗頭水，漂白水，垃圾袋，垃圾筒，清水等等
點解係要揀廁紙呢d咁低效又重用唔到既野

帶用淨少少嗰啲，唔係成卷定，係向上掟起佢等佢好似絲帶咁飄開，影張相啫， 又安全 唔會傷到人。

唔使多兩打夠

好浪費
你而家開始儲啲用過嘅就話啫

如果有魔法師都幾好睇

主要係 影相 上外國電視台嘅，同埋上外國報紙嘅， 係文宣，和理非可以參與。 唔好傷到人 。講完。

On撚9 加泰學我哋係我哋做嘅嘢有成效，係因為我哋堅持做自己唔屈服。我哋堅持抗爭就係最大嘅respect。

同埋邊撚個會覺得你玩廁紙好威威connect到加泰。

個人唔同意
上次黑氣球已經有外媒話唔好
最後都取消咗
打外國戰線就唔好令外國啲環保撚反感

善用不推文

講真冇咩用

但兄弟爬山 想做就去做

唔環保又無用

真係好唔環保

廁紙加tg會唔會著火？

未入黎淨睇title 以為叫人學陶杰咁用廁紙包頭

雞蛋

尿片呢？

我負責倒，你負責點火

不如帶鮑魚刷

不了

好撚on9
你掉尻佢又對佢無傷害
佢仲要即刻衝過嚟打尻你
仲要俾人話唔環保
我真係諗唔明做呢件事有乜好處

成排

唔好太多囉

帶個口罩都驚果啲人你期望佢同你丟廁紙?....

On9
帶篤屎好過啦

咪玩啦

係打完你告你襲警。

你唔係以為，d 水係新買呀麻？無落過去，唔知頭唔知路就收皮啦

唔好著咗先掉

掟蛋你都叫做侮辱吓佢 掟紙佢完全冇feel
做嚟做乜

雞蛋仲平

其實係唔係玩到成地廁紙之後一個火魔法？

火牆之術？

4捲 但是好唔環保

都會喔！

你覺得有用 d黑警當你on9渣

【連登之殤】霖霖之死！

都好喔

唔好搞埋啲無謂野啦

不推文

俾d創意自己整caption仲好

外媒一定有機會入
特別最近全球climate protest咁多
好易引人反感

每次遊行 都有一班人會回收
佢地甚至會掃埋個地先走
你咁亂掉廁紙
到最邊係邊班人負責清呢

無咩用,帶多支水仲好

吹水唔抹咀
再造紙廁紙我諗市場上極少
用完既廁紙亦都無法再造

有撚用咩
又唔環保
好嘅就話學姐
地做乜唔等於你要做乜

原來 雞蛋平過廁紙呀。 雞蛋無飄起絲帶嗰個效果喎。
又唔可以愛嚟包頭

你話有實際用途就話姐 又冇用又唔環保 扔黎托咩 唔好唔記得我地仲有好左膠既國際戰友

市民大眾接受信息跟本係好差好差
裝修都未解釋好
你同人講掟廁紙 環團同大眾一定割
冇實質作用仲要比人屌多獲

唔好推

班警犬亂黎 你又跟住on9
唔係話抗爭唔洗犧牲
而係可唔可以做返啲有用又唔會咁唔環保嘅野

有d仲有膠封樽架喎

有攻擊性

咁不如用水槍
個主旨係除污嘛

推呢個

唔得喎

好似畫面上同實際上同唔太有效

同意

理啲環保撚托柒

真心唔環保又冇用

有用就即係唔浪費，樣樣都唔環保，係咪唔整連儂牆。

我地撚有成效

有啲環保團體係黃架 例如綠領

掟飛機紙

not good to see and produce waste. thanks for the idea but pull

雖然有環保廁紙呢個產品， 不過如果會引起外國環保組織 投訴嘅咁就唔好啦。

玩廁紙完全冇意義喎，對抗爭完全冇實質幫助，同埋我哋同加泰關係只係單純大家都抗爭緊，佢哋係學習我哋嘅抗爭strategy，我哋兩者之間並無實質關係

好唔環保哦!!!我唔會扔....我扔用完個D

但有咩用， 同埋連儂牆又唔係同街掉

一人一卷200百卷

帶用過既紙巾

齋扔無意思，一係扔完點火

咁不如一人帶把掃把？
阿Sir掃地係咪唔得呀？

10.20見
帶gear保護自己啊

打仗仲講環保？ high大左？

唔覺畫面有幾靚 外國保育意識咁重見到一定插
實際傷害零又唔討好 做黎仲乜？

真係打仗就唔係掟廁紙啦on9

仲以為做十九才子蒙面

唔想咁浪費

反對，就咁搞一搞，計下浪費咗幾多卷紙，成效相對唔覺得值

方向係幾好，例如每人揸張A4紙印有We are not slaves（隨口brainstorm）

支持

環保撚：唔環保

你班on9環保撚 就你因為你老豆老母唔環保先有你

我要星期六日
各大超市藥房冇卷裝紙巾

咁你用用過果啲囉

agger

又真係唔環保

水魔法好過啦

他們向警車投擲幾百卷廁紙，意味政府需要除污<--- OK WOR !真心笑咗

你可以帶用過既當reuse !

仲有咖啡 帶黎提神唔少得

痴撚線浪費到
你掟廁紙都係想要畫面姐
咁浪費畫面點會靚

你攞d抆完屎既出黎咪得囉

真係唔環保呢

抗爭咗4個月仲同我講環保
gear?物資?文宣?
不如咁啦1020我地環保抗爭
唔好帶裝帶水上街

有無試過尼龍繩或者麻繩會痴埋一齊解唔開，扯又扯唔斷
好彩係廁紙，如果有不法之徒用d扯唔爛嘅野就慘啦

攞潔柔囉
攞tampo囉

一人一磚咪仲實際。。。

Not really good to 🌍
Anyway 點都唔割

???買左5年未開？

互相支持

突破盲腸了巴打

拿，呢樣我buy 呀，咁就fit撚晒喇， 循環再用

濕水廁紙掉落狗車到

佢意思係建議大家用咗先掉

On撚9

下

幾有畫面

我寧願一百萬人粒底褲喺頭上面

兩條

星期日見

貼連儂牆夠唔環保 每次發完夢要扔衫夠唔環保 次次去都會整爛一把遮夠唔環保 裝修整爛哂啲嘢夠唔環保 摺紙夠唔環保

抗爭本來就唔環保 咁係咪唔抗爭

我割撚硬

呢場政治遊行

如果變做生態災難
鬼佬會點睇？到時影響埋香港示威人士國際形象

痴撚線，兩件事根本唔同
廁紙係咪必須品啊屌你老母閪

又係喔， 咁不如某一個月生日先帶呀，例如10月

去公廁拎

陶傑咩

濕水ok
掉落車頭大玻璃

好似學校廁所天花板咁

同popo倒晒d蒸餾水有咩分別？

都有可能喎， 咁不如取消算啦， 大家唔好帶廁紙，淨係去行，行完就走啦。

唔環保, 同差佬倒水同一層次, 底手

帶飛機紙

半打

會唔會俾外國環保撚批評㗎？

呻完鼻涕

反對 冇實際作用又唔環保
以後點笑黑警浪費食水?

扔抹完屎嗰啲

呢個就係weight嘅問題啦 ，平衡比重 。
好難㗎 ，例如隱私同埋公眾嘅知情權，公共安全同埋個人嘅自由 ，環保同發展… 等等 。其實真係未諗清楚喎， 而且諗極都唔清楚，你話呢？ 交流下啫

屌，裝一盤自來水放題任裝呀，碌柒

推介返回收紙巾

咁環保唔好用電話啦 全屋唔好用電啦 環保

用呢隻

又一隻

效果應該好好推

一人一枝射到週圍都係清死d阿姐

push

非常好
求下啲環保團體屌我地用廁所
咁又變核彈

大家記唔記得六月時既各有各做
呢個行動可以做
唔好下下因為咁咁咁而唔做
可能有特別效果呢
就好似早幾日籃球場燒衫上左國際新聞呢

已經去到水深火熱階段
你老母仲玩廁紙...
比國際笑撚死香港人on99

啱呀
同黑警用tg一樣
各打50大板

作為環保撚嘅我覺得好反感

不如直接掉屎啦 個個都有 廁紙唔環保 亞馬遜仲燒緊

前幾日掉緊撚燒彈
星期就變掉紙

好唔環保，太浪費

其實個畫面唔好睇
扣分就唔好啦

物理傷害又冇
精神傷害又冇
點解要曬錢

退化

抹完屎嗰啲？

掉雞蛋好過

用過再dum咪夠晒環保

佢講得岩係唔環保

搵d有攻擊性重d既野得唔得

TP POPO STATION

咁咪試下睇下會點，如果成效好我第一個出黎道歉，我話既連登孩其實真係唔知諗咩既。。

用香港人嘅錢養鳩讀施政報告嗰條垃圾一樣唔環保

點解唔玩m巾？

Glasgow手足聽日約左國會議員MP Stewart McDonald 講香港局勢
佢之前都有係parliament為香港出過聲亦主動問我地佢有咩可以做到
大家幫手follow下佢twitter啦

雞蛋好過紙巾

幾個月前就話啫
屌你依家行返回頭路掉紙巾

口交部連登仔推 action posts先 呀, please.
Every day has actions!
推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

文宣可以睇， 物資可以用， gear可以保護人， 水可以帶去飲同滅蛋， 咁掉廁紙呢，可以點？fit黑警呀？掉黑警？ 手足話掉用過既我就buy, 又或者掉完汁返再用。大家都係為左掉果刻打卡姐，記住汁手尾

點會呢 可以變燃料wo

［陳彥霖母親訪問］毅進仔寫d稿真係錯漏百出

我負責call 消防

製造垃圾
拉

推吖

同意，成件事冇乜用
除左話connect加泰之外

無意義之餘仲有機會俾對家用環保議題入你，外國咁多環保人士都可能俾人帶風向，倒不如扔橙皮等廢物再大嗌 物以類聚

舊事重提之林鄭「廁紙門」…bbc

咁多紙，好易燒著!
衣紙，溪錢啱唔啱?

濕水廁紙痴到實

PUSH

連儂牆你有冇話唔環保

外國好注重環保，climate change 都已經搞到好大
上次黑警倒水，外國人睇倒都屌柒
用唔環保嘅方式去宣泄？

掉蛋同藩茄好過啦屌

廁紙係米可以做文宣？

學加泰？

好撚無聊

pull

濕水渣埋一舊 痴實係牆
小學成日玩

掉用左既衛生巾

以為廁紙包頭

因為啱啱出咗司政報告 ，大家都打緊林鄭林，
鄭2017年選特首嘅時候畀人笑係厠紙特首， 大家都打緊林鄭， 所以舊事重提。 你要引導和你飛攞嘢上手真係難過登天呀 ，厠紙係其中一個可能性。

唔環保唔等於要做成不必要嘅浪費

重點！

用過嘅廁紙

少少一team人掟比記者睇就得，全民一齊掟就真係做成不必要浪費，掟其他嘢仲好

浸左應該會更好

互相學習，推

民陣晚上在fb上載聲明，稱今午收到九龍清真寺首席教長及香港回教信託基金總會慰問岑子杰之電郵，對此感謝各界關心，呼籲市民未來不要針對種族或宗教作出任何破壞少數族裔聚居的地方，甚或作出「鶳」（私了）行為，「相信香港人經歷過往四個月的磨練，各路手足自有能力分辨人鬼，不墮入帶風向者的陷阱」。

民陣指：星期六日可能有大批暴警或公安假扮手足火燒清真寺，更可能著上黑衫打劫，強姦，殺人，呼籲各路人仕分辯邪魔，勿中陷阱。
亦有人密函美國將事件備份。

濕水正

和理非掟蕉皮🍌
勇武掟榴槤殼

個頭屌黑警倒食水唔環保
呢頭自己扔廁紙

唔好 好唔環保

1020

咪傻 環保少少啦
同popo浪費水有乜分別

屌你呢4個月開撚咗二千幾粒TG 上次黑警倒曬啲未開過嘅蒸餾水 班環保撚死撚哂去邊？ 依加同我講環保？

手足應該環保先有啵

老實講真係唔環保，要象徵意義嘅其實我哋已經above哂呢個stage，係人都知林鄭廢到無倫
唔係咩都要學人哋，好嘅學，唔好嘅繼續做返我哋做緊嘅嘢就ok

阿sir 你啲用字真係好阿sir
返去學堂浸下先

麻煩大家幫忙
1021入唔到元朗既入一入黎

好浪費。。。

不

agger 要好多手足做義工執番
唔係清潔姐姐好辛苦
做完又要辛苦文宣組去解釋
我認同可以睇下其他地方/國家點做
但尼個我覺得麻麻

傻啦呢個政府就算攞漂白水漂廿次都仲係黑色

用完拎返走

浪費

人數同安全更重要。
1020九龍和理非

200萬人大把環保撚
分分鐘你先係小數

學黎有咩用

我平時無做開環保撚
仲好鐘意用紙巾
但唔知點解又唔想咁樣扔幾百卷乾淨既紙巾
除非用過既紙巾我扔出去無所謂

唔記得要拉

又唔係咁講 性價比唔同 連儂幾張紙就一班人睇 可以解釋可以宣傳
Dump廁紙只有象徵性意義？

利申我其實冇所謂 同意做法咪帶囉 唔同意都唔會阻你嘅

環保撚真心煩抗爭黎架，又唔見你話文宣好唔環保。

唔好咁大卷 用報紙摺到好實再曲摺一下
大概用7-10米整一個 有條4-5米既尾飛出去就會好好睇

臭系師

點樣定真係要研究一下， 點樣先至好似絲帶咁樣漂開呢 ？

原來要好有技術嘅 ，我試咗半個鐘都冇辦法令卷厠紙自己卷開 ，最後我就拉開幾尺，跟住拉住條廁紙尾，跟住再將卷廁紙定出去就可以 好似絲帶咁拉開啦， 掛上去高處。 咁樣掟拉開 卷厠紙 ，掟好少卷已經好有效果啦。

帶用淨少少嘅廁紙卷就得啦 ，成捲新嘅反而好難定出去， 又浪費。 出門口就帶自己廁所入面用淨嗰卷就得啦， 帶一小捲就夠啦。

我覺得廁紙好唔環保，
不如用洗潔精

啲清潔叔叔嬸嬸射水之後刷兩刷就乜柒都乾淨曬， 不過要提醒被清潔嘅人士小心地滑

雞蛋消失左

唔開膠套掟出去再執番

啱

支持不同價值既人參與運動

文宣有意義

唔洗突登帶啦

將啲垃圾掉哂比佢地咪得

屌 火魔法仲有意義啦
代表香港人野火燒不盡，春風吹又生呀
咪下下都要學人先得架
諗下實用性啦 仲退化過掟雞蛋

再思考過， 掟厠紙，關鍵係要將佢掟上高處掛起黎，同埋要將卷厠紙拉開。 好似掛絲帶咁樣。
例如掟上燈箱，招牌，掟上路牌，天橋， 圍牆等等。 唔好掟落地下，唔好成巻掟， 更加唔好掟人啦。 其實有少少似去掟許願樹咁樣 ，不過就唔好掟上樹啦。 記住要拉住個廁紙尾先至好將卷厠紙訂出去， 同埋要用淨細細卷嘅。

咁你同啲popo倒食水有乜分別

浪費，又無聊，比人針唔環保，各位獨立思考，唔好被吹風

遲啲用
星期日唔用

左膠無極限

吾無聊㗎，因為有呢個歷史背景呢

香港特首大熱陷「廁紙門」 林鄭月娥被轟不知民間疾苦
劉林 Juliana Liu
BBC駐香港記者
2017年 1月 24日

戇鳩
連登仔唔該成熟少少

個日應該唔少一家大細同銀髮去
實俾佢地屌柒你地

連儂牆用嚟做文宣
你拎d 廁紙做文宣？

環保問題點解決呢？

一係我哋控制一個小嘅數量， 例如二三十卷 。係一個特定嘅地點定囉。 但係九龍條路線唔熟唔知邊個位掟最好喎， 要掛喺高處嘅，有冇人有提議呀？ 其實 象徵 嘢嚟嘅啫，行為藝術嚟㗎啫。

尖嘴路線上面有冇啲類似許願樹嘅物體呀？

咁唔環保 不如一齊做環保撚回收玻璃瓶啦好嗎？